阮民安免費派發口罩要求嗌口號 恭碩良IG鬧爆引網民不滿

武漢肺炎持續蔓延，搞到人心惶惶，而香港現時口罩供應緊張，搞到唔少香港人都四出排隊撲口罩。喺一罩難求嘅環境底下，唔少良心機構及商戶都免費派發口罩俾有需要嘅人。而藝人阮民安（Tommy）噚日喺沙田石門免費派發400個口罩俾「真•香港人」，吸引咗唔少人排隊。Tommy要求領取口罩嘅人講出「光復香港時代革命」等等嘅口號，先可以獲得口罩。

呢個派口罩嘅活動有部份市民拒絕叫口號，仲反鬧工作人員。除咗有部份市民不滿即場鬧爆之外，仲引起恭碩良嘅不滿。恭碩良噚日喺IG出PO鬧爆Tommy：「I don't know this guy, but i am sure he's going to HELL...... He is not what HK people represents. I am not from HK and I am ashamed that this person even exists. Hong Kong, we can do better than this !!!! #hopelesshongkong #heartless #shameless #notalent」（我唔認識呢個人，但我可以肯定佢會落地獄。佢唔係香港人嘅代表。我唔係香港人，不過我會為呢個人嘅存在而感到羞愧。香港，我哋可以做得更好！）

呢個PO出街後，引起唔少網民不滿，而恭碩良現時已經將IG帳戶刪除。

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

加嗎嗌埋共匪死全家

有無發現，港豬、藍絲、廢佬、左膠大愛撚、呢一類永遠都係睇一件事係由件事中間插入黎睇.....即係佢地唔會理一開頭發生過乜事，總之呢一刻佢睇到既，就直接自己判斷果對錯，真係好on9..

恭碩良响香港出世，澳門長大，呢刻想同香港割𥱊? 正仆街

好彩林憶蓮醒目，睇清佢嘅為人

恭碩良真係冇人識

李榮浩仲多人識過咩恭碩良

Sally奶共

林憶蓮好係係Sandy 唔係 Sally

屌 係 自膠 Sally Kwan係好人 sor